有無人知依種訓練模式叫咩名

通常係短跑手訓練

好似叫咩PPIP

姐係重覆做啲類似衝刺既動作

黎練體能同爆炸力

Ppap

搵到了，叫HIIT